##Что это?
Это моя вольная и кривая реализация игры game2048

demo http://codepen.io/mogafk/full/rONMJW/


__

###Как развернуть проект локально:
1. fetch или clone его
2. bower install
3. npm install
4. Для сборки gulp build
5. Тесты пока не работают :с(я лузер)

###Что я могу сделать?
Текущие задачи есть в trello https://trello.com/b/XC5pLmLa/game-2048

###Зачем мне помогать?
Часто новичкам говорят вливаться в какой-то опен сурс и ковырять его исходники. Подобный совет мне кажется из разряда
почитай кнута, если хочешь разобраться в алгоритмах. Это не совсем уровень начинающего, а тут мы имеем простые задачки.
Вы смогли бы чуть освоиться с git, попробовать тесты, gulp, bower, npm и как это упрощает задачи, быть может увидеть
как используются таск менеджеры :с и конечно же поковыряться в чужом дурнопахнущем коде(^^).